兩條毒L 今晚上鳳凰山 看日出

東涌站出發....

Join

你係邊..

柴灣

希望你睇到
兩日前有東涌上去
上到去只有一片霧
雲海都見唔撚到
700米左右all is 霧

2個男仔最正上去打野戰

聽日po相...

比劍....

冇圖？

1點出發....

睇到都覺得熱

穿兩件....

落雨

帶多件風褸好 試過差唔多溫度夜晚上鳳凰山 大風到仆街
Btw樓豬加油 你係伯公坳上？

東山法門..

滿天星

求邊行邊影多d

春天會唔會有蛇

無信號

暫時未見到

樓主一切順利阿

上傳圖片無法加入...

聽日等我po日出..

行夜山咁恐怖

有多個人睇住你地做私人野唔係咁好嘅

有電筒..唔怕

毒L五比劍的..

點解上傳圖片 照片全部係 0

咁快入結界

2個鐘到山頂

上到山唔見樓主

唔通真係入左結界？

無可能....

樓主跌左落山？

Hi

就日落啦喎？

吃左深山雪蓮 ..逃左出來

關我地撚事

大吉利是.....

看緊雲海.....

看埋個日落者......

相都無張

無乜特別意思...交流下者.！仲意咪吹兩句 ..五鍾意咪算啦..

有